搞戒嚴宵禁到底係邊個懵撚諗出黎？

後生一代根本無野可以輸 會驚香港仆直？
一吹風就即時諗起呢段片

係咪9A諗出嚟

成班焦土派齊鼓掌恭喜你仆街

星矢咁撚勁都要著青銅戰衣
十二宮坐滿人 唔撚比上